有冇人試過叫錯朋友做細佬妹

發現自己周不時有呢個問題
叫錯自己朋友做細佬
但係得指定幾個fd先會叫錯
有冇人都係咁

屌冇人回
得我一個試過？

試過唔知做咩叫左個miss個媽咪